{
  "id": "MA3177",
  "IntroText": {
    "Type": "PlainText",
    "Content": "用算式記記看"
  },
  "GameType": "NumberLock",
  "GameConfig": {
    "NumberPadAutoDisappear": false,
    "layout": {
      "top": true,
      "down": true,
      "pad": false
    },
    "checkAnswer": {
      "top": false,
      "down": true
    }
  },
  "Questions": [
    [
      {
        "questionText": "72 ÷ (    ) = 9",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "72",
            "segments": 9,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：72 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 9, 8]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "56 ÷ (    ) = 8",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "56",
            "segments": 8,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：56 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 8, 7]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "54 ÷ (    ) = 9",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "54",
            "segments": 9,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：54 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 9, 6]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "32 ÷ (    ) = 4",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "32",
            "segments": 4,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：32 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 4, 8]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "49 ÷ (    ) = 7",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "49",
            "segments": 7,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：49 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 7, 7]
          }
        }
      }
    ],
    [
      {
        "questionText": "60 ÷ (    ) = 5",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "60",
            "segments": 5,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：60 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 5, 12]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "72 ÷ (    ) = 3",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "72",
            "segments": 3,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：72 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 3, 24]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "84 ÷ (    ) = 6",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "84",
            "segments": 6,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：84 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 6, 14]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "91 ÷ (    ) = 7",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "91",
            "segments": 7,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：91 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 7, 13]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "92 ÷ (    ) = 4",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "92",
            "segments": 4,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：92 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 4, 23]
          }
        }
      }
    ],
    [
      {
        "questionText": "369 ÷ (    ) = 9",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "369",
            "segments": 9,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：369 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 9, 41]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "380 ÷ (    ) = 4",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "380",
            "segments": 4,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：380 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 4, 95]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "301 ÷ (    ) = 7",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "301",
            "segments": 7,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：301 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 7, 43]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "205 ÷ (    ) = 5",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "205",
            "segments": 5,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：205 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 5, 41]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "520 ÷ (    ) = 8",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "520",
            "segments": 8,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：520 $$ $i$ = $i$",
            "Answer": ["÷", 8, 65]
          }
        }
      }
    ],
    [
      {
        "questionText": "媽媽有一條160公分的毛線，平分剪成幾段時，每段的長度剛好是8公分?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "160",
            "segments": 8,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [160, "÷", 8, 20]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "媽媽有一條100公分的毛線，平分剪成幾段時，每段的長度剛好是5公分?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "100",
            "segments": 5,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [100, "÷", 5, 20]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "弟弟有一本231頁的小說，請問他要一天看幾頁，才能在7天內看完?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "231",
            "segments": 7,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [231, "÷", 7, 33]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "弟弟有一本236頁的小說，請問他要一天看幾頁，才能在4天內看完?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "236",
            "segments": 4,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [236, "÷", 4, 59]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "弟弟有一本224頁的小說，請問他要一天看幾頁，才能在8天內看完?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "224",
            "segments": 8,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [224, "÷", 8, 28]
          }
        }
      }
    ],
    [
      {
        "questionText": "老闆要分裝360公斤的白米，每一袋要裝幾公斤，才可以用9個袋子裝完?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "360",
            "segments": 9,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [360, "÷", 9, 40]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "老闆要分裝504公斤的白米，每一袋要裝幾公斤，才可以用8個袋子裝完?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "504",
            "segments": 8,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [504, "÷", 8, 63]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "老闆要分裝390公斤的白米，每一袋要裝幾公斤，才可以用5個袋子裝完?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "390",
            "segments": 5,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [390, "÷", 5, 78]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "書店要分裝497的故事書，每一箱要裝幾本故事書，才可以用7個箱子裝完?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "497",
            "segments": 7,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [497, "÷", 7, 71]
          }
        }
      },
      {
        "questionText": "書店要分裝510的故事書，每一箱要裝幾本故事書，才可以用6個箱子裝完?",
        "topComponent": {
          "Name": "NumberLineVisualizer",
          "Data": {
            "total": "510",
            "segments": 6,
            "stepLabel": "?",
            "displayOneSegment": false
          }
        },
        "downComponent": {
          "Name": "MarkdownRenderer",
          "Data": {
            "Render": "橫式：$i$ $$ $i$ = $i$",
            "Answer": [510, "÷", 6, 85]
          }
        }
      }
    ]
  ]
}
